一人N樣過氣潮物

一定有呢隻閪花 一個賣幾舊水

有錢人既象徵 地圖袋 仲有出銀包 電話繩乜乜柒柒都好多人追

朵花真係好柒

無樣過氣喎
bape易咗手之後大陸好撚好賣
cdg pkay條line 直頭搵錢line
clot visvim 到依家都無過氣feel

undercover?
mmj?
少左人著

3褶銀包加鐵鏈

想買買對 Visvim 拖鞋
但佢無出

短褲真係好易襯

fingercroxx

Christo 無呢咩？
我見淘寶仲有寫18 ss 賣成5-6000人仔

利申：有對 Christo soph. 蠍子版 當年anytime買

M.D. 袋
Kipling 馬騮袋
Bold 袋
Jean Paul 銀包
Visvim FBT / Hockney
Gucci 長電話繩

果d on9中文字衫
e.g 我係好人 我係壞人果d

Levi’s
睇代言人陣容就知
陳冠希 —>陳偉霆

大陸好撚好賣咪即係過左氣囉

巴黎上年先開新鋪，一樣排哂隊，過氣？
依個香港少人著姐

visvim鞋係有出喎 冇出e cat 咋嘛
個陣真係百花齊放

無意冒犯
如果巴黎開新鋪同排哂隊就代表潮物
咁sor，大家對潮物嘅理解好唔一樣
我返出去追膠post先

d回憶番哂黎

巴打心水清

支那潮流慢香港成年
以前睇milk 都係咁
香港啲硬照廣告出咗一年先到支那

十年前中學潮錶

Tamagotchi

以前呢個圓桶袋都係賣百幾二百蚊
而家d hit 少少既野都已經上千

panerai
000 005 111個堆

呢個袋係比學生哥上PE堂或者d人做運動用，唔會貴得去邊啦

姐係你而家會著住上面呢堆野出門口?

無出好耐喇
之前有對著左五六年
個底爛先捨得掉

蚛蟈搵到既就算啦
就算係堅, 擺咁耐乜都爛哂啦🤣

個二手價跌到落谷底
佢衰在個機芯 港女唔識錶先會買

當日炒到上三千幾
而家呢隻色無人著

呢啲款不嬲唔長命
個中底好垃圾

Patrick cox

christo 落街著
bape 間唔時有靚print
uc 熊仔print季季都有
Kwas 依家crossover uniqlo都好多人買
clot 前幾日岩岩先出新camo
V backpack大把人用緊
唯一係play真係唔會著咁囉

fashion 冇過唔過氣 得靚同柒嫁姐
十年前著大牛龜波鞋咪又係比人笑老土
我真係想知仲用緊以上既野有乜問題

買過2隻都蝕到Hihi

NB同Christo 致敬

Bape 啲設計hea咗好多
部分款偷偷地轉mic
唔係日本製我洗鬼買你
俾IT食咗之後仲搞AAPE做cheap晒個品牌

Cdg Play又係十年如一日
個心心放大少少就當新print
當年一味靠明星谷
識玩果啲係集中玩Cdg shirt 果條line

Laosmiddle

BGW

村上隆真係經典

鯊魚袋

山P個袋真係

Edu d相30年後拎出黎睇都係咁型

紅色拖鞋好似個肺

呢兩隻牌子都好似摺咗

仲有冇人知係咩嚟？

yes卡

閃電牛

笑而不語
又當自己HK 係世界中心

NY 果邊呢幾年一直都仲好HIT BAPE
大陸又係

收收皮先啦

日本

我仲著緊clot
最近先買左條Clot既短褲

mk妹最愛 choice手袋

仲有冇人記得crazyroom
以前有好多佢嘅銀包

OZONE波褲

勁唔環保
冇人再用

真絲

westwood掛頸電話繩

40蚊隻 屋企有親所有色

對鞋同個袋啲運動撚一定有

好想再興返
果時太細個，阿媽唔買mk潮物

當時outdoor係潮物

潮童先死追潮野
你係鍾意件野既，就唔會理係咪你地班潮童眼中既過氣

利申：有件過氣潮物跟左我10年，係有d爛，但我仲係好愛用佢

呢個post早一年出現我會答
大大個圈既耳環
但今年又興返

一定係super x圓桶袋

笑而不語下面仲咁多野講
咁仲係咪笑而不語
收收皮先

咁我都笑而不語先
我哩句說話有邊忽令你覺得我當香港係世界中心

就算今日嚟講都仲係好𡃁喎

手指滑板

以前好鍾意佢啲袋

iPhone 3GS iphone4

一定係yeezy

邊個話唔潮
熱血哥示範你睇咩叫潮

我

Gregory同不死鳥囉
前者以前潮人用
依家呀叔用黎返工
後者太濫

SPI 書包

Nmd得返啲啊伯着

以前中學個個都用

從來都唔覺佢靚過
到底點解會潮得起

以前係去買底褲
好似而家既68咁

村上隆都過氣 定樓主毒撚

記得勁人帶假野 $25蚊1隻

Westwood 電話繩

其實而家二手幾錢隻到？
幾好襯平嘅話想買返隻
我冇用社交媒體，唔知啲fb group點賣
同埋可以點check

藍色嗰對我仲著緊
嗰層海棉已經碎曬

未入黎都估到係隻爛鳩花
以前彩色仲有得炒 最貴係彩色

Btw 黑超B, super lover嗰堆

laosmiddle袋真心靚，可惜搵唔返

話bape過氣嗰啲
有幾多人係唔知外國幾撚多黑鬼rapper有著

我又拋下磚先

閃電levis

m duck書包

而家繼續用都冇乜問題丫

agnes b 袋算唔算？

轉轉筆

垃圾一堆
易爛 仲要全部PVC料
為污染地球出一分力

無用架，潮物每隔十、二十年就會重生一次

你睇Boy London就知咩事

屋企仲有對近乎全新
以前覺得好正
而家有都唔著

我哋返工著birkenstock/crocs
呢對其實都唔錯

爛牛仔褲

廿年前興過，街邊檔有得賣Boy london

果陣小學雞係咁求阿媽買隻要黎返學戴，覺得好威
成班勁多人戴，唔知有冇人戴真野

係窮撚既象徵
利申 當年都有一個

pan係J個款

ape/村上隆/mmj就真係沒落

Pan仔興咗一期
果期見好多雞寧願賣身都要買

都興左好長時間下 2012/13係香港全盛

Nokia 電話

明福㣣帶起潮流

呢個真 英國排supreme 10個有3到4個都著bape 邊忽過氣

上Chrono24 望吓個價
之後自己講價唔好太離罩
人地見你咁好人出黎接貨
實放俾你

力架唔計

Nds gba 算唔算

自從佢連parka都搞mic 之後就唔買唔

最好少d人帶，宜家d撈連洗碗都戴

super x

款式真係幾襟睇喎
我鍾意舊裝仲正

香港人難carry 太粗獷

的確
仲著果d 多數冇錢中學雞

港女最愛monogram都好似消失左

認真少咗好多人著

港女好似淨係買Neverfull
而且買Monogram多過旗盤

係我不是好人呀

其實nmd都仲幾型，點解咁多人笑
利申，仲著緊

大圈耳環係不死

以前著出街會覺得自己好撚型
我記得佢有翻版

電話繩

仲有雜誌袋
尤其是呢款 當年一出好撚hit

黃絲帶

無潮過

入個post之前 都係第一時間諗起呢朵閪花

依隻mini monogram幾靚

岩岩出果陣香港多好長時間冇行貨 班潮人入到水貨穿條繩掛頸出旺角

睇錯psp🤦🏻‍♂️

pyrex

Agnes b 黑色袋

轉筆

laosmiddle
crazy room
btw
港版mastermind

Converse 一定有份

竟然冇人講

Btw 其實今時今日我仍覺得Serra 鞋款唔差幾靚 好撚過垃圾韓風先

總好過呢家興既supreme 呢家啲人制服咁著

廣東話

我淨係儲佢地啲銀包
細個覺得佢啲花好靚

好拎住意前個陣既年代

仲著緊cdg同neigborhood

呢d當年一樣覺得老撚土到嘔

條戇鳩唔知受左幾多碌？

bearbrick 係咪過撚左氣？

手指滑板 索袋加襟章

可能遲下又興返

細個勁想要

Red wing

仲有熊仔頭鞋 其實我依家仲係好想要

以前有兩條閃電牛 + 2對FBT
其實真係好撚靚
依家真係唔捨得買咁貴既野反而

有對hockney 個人覺得超靚

其實地圖袋係咩牌子
個牌子依家仲興唔興? 仲有其他產品除左地圖

Elmo果隻款

鍾意Serra個款不如玩Danner啦

Serra 由興個陣都覺得好柒 成對蜈蚣咁 又唔舒服
fbt就勁型 不過都唔舒服

Fbt真係好撚型
而家都好想擁有一對

指尖陀螺
fidgetspinner

呢個好似係aape 唔係bape
利申:唔識分

呢幾年個d fbt 好樣衰
以前興個陣靚好多, 2tone個d 再舊d個d仲正
不過個底又快玩完 又唔舒服
個陣又唔興波鞋 fbt簡直神鞋
點同依家 個個著波鞋

對ow上面隻彩花

唔講都見唔到

JS Wings 真心型 跑online 小飛鞋

laosmiddle

信和果堆印明星相既電話繩 類似圖果啲

潮少少貴到唔係一般人玩，好多香港人玩唔起

主要係Edison過氣

其實我真係仲有着christo出街。。。
短褲搭當普通拖鞋不知幾舒服。。

Roxy logo大扣belt

最正可以換唔同顏色殻

掛頸電話繩

褲鏈而家咪又興返
Bape同Cdg play仲好多人著 前排先興返

因爲以前啲潮童變曬做阿叔

直頭係好型

Alviero Martini

York

話時話個牌子執咗定點？

Mastermind 銀包

當年我買咗粉色

Crazy room

以前買力水會送既高達磁石貼算唔算過氣潮物

Apple watch design 都係抄佢

超人襟張
高達磁貼

正解
成班港豬話BAPE CLOT過氣
睇下IT靠BAPE搵幾多先啦
仲有EDC 之前VICE個紀錄片佢話CLOT一年有成千萬營業額
CLOT係香港少人著唔等於過氣 睇下歐美大把人買
仲同VLONE搞CROSSOVER
你地班港豬繼續著DICKIES CHAMPION打飛機啦
依家輕乜就著乜 一出街個個都一樣 仲以為複製人入侵香港

iPhone X S / Max

Air Force
Air Max
Evisu

Laosmiddle

Bape 唔係nigo 又唔係日本製
香港鋪都係大陸人買
你好鐘意同佢地撞衫？

AIR FORCE點會過氣
OG鞋款
我仲著緊 大把RAPPER都好鍾意著

MK必備佳品

日本都仲有fragment買 買左一條

話佢唔過氣唔等於我有買黎著
只係事實上佢根本冇過氣
大把rapper同hypebeast都有著BAPE
睇下排波鞋/潮牌既片好多人身上都有BAPE既單品
就算依家唔係NIGO都有大把人買 所以NIGO咪話BAPE變質先賣左

如果你對潮物既理解只係得yeezy triple s 我地兩個都係唔好討論喇

以前中學個個都買佢個逗號袋

其實可以唔洗用單品呢D 支那字

Patrickcox?

算吧喇
bape對班香港潮童黎講係過氣
人地不時都同到pop cult artist 合作，無影響力點會有號照力呢

下 台灣仔同香港依家唔少舖都係咁講
咁想問下有咩字可以代替呢啲支那字

原來有真野架，戴開十幾蚊

HBA
破埋產

依個真 係香港都係hit得幾年

咩叫單品
我google完出咖啡咋喎

我有條unwashed間唔中仲有拎黎著

gregory竟然冇人講？

叫班友得閒留意下鍵盤以外嘅世界,擴闊下視野
淨係我NY Soho 嗰頭，四圍d堆鬼仔都著bape，特別係件tiger shark hoodie
Aape 就真係收皮啦

佢真係好GF able

但都係受唔住冠希哥的美色
化身淫娃一名

直接講 排SUPREME D人都有著BAPE 咪得 洗咩咁累贅

學生妹既
Agnes b橡筋
Superlover

著過日牛都係中意著返岡山果堆

絕對唔係

間嘢係咪已經執咗笠

唔知點解未入黎就估到有果隻濕9花

講到大陸冇人著champion. Dickies 咁
香港興既野。大陸後生仔全部都興。
包埋咩triple s人地都興先過你呀。
撞？你咪裸體出街囉。以為自己夾硬著第二款野就避到？ 呃到邊個？睇你思維都知你鳩到同大陸人差唔多鳩啦

好

以前買過exactly 呢個款

RED WING 未有人講?

Super X

依家邊度仲有閃電褲買 好想要條藍色同白色

Soho間bape無前幾年咁旺啦

腳套

以前好撚中意呢個牌子 咩都有啲

單品我印象中第一次見係milk
Milk以前好興講佢地嘅潮語
咩團員著用，定番，一枚，xx氏

以前d mk妹鬆糕鞋變晒鬆糕涼鞋

哈哈笑t short
Body glove

哈哈笑t shirt
Body glove

村上隆拍Virgil Kanye今年仲好紅喎

間鋪旺同 四圍有冇人著 係兩回事
之前Bape 同Adidas 對Lillard 合作 我排左成2個鐘 出面排凍到hihi

Layering tee

但對鞋都幾樣衰下 雖然係好hyped

visvim nbhd mmj

PRITRICK COX

其實我好中意百合花圖案,可惜OUT哂,唔敢買啦

山p個袋仲係好想要返

I’m Not A Plastic Bag

Rockman個血罐？

唔係講笑，有啲款而家睇都仲幾靚，唔知點解消失晒

屌 我之前其中一個好柒嘅ex 吹撚到呢個係Chanel 嘅二線 就算Chanel二線幾舊水都唔會買到囉

爆旋陀螺

有個朋友中一用到宜家20幾歲都未換新
好抵用

超級我

皮嗰啲用幾個月爛哂

pandora

RED WING唔算潮物啦,根本就係長青款黎

你成身電解質

仿皮

好多
通常攞返學校同人鬥chok

夾一堆係手冊

撐住呀你。

跟住俾老師見到
收都收唔切
訓導就上咗嚟
死死地氣上繳中央

步走鞋

歐美,日本嘅Red Wing嘅銷路好固定
因為同一班人圍內交流心得,
果班人又固定地課金
形成一個故定群組

咁都沒收? 書籤咋喎

有公仔就照收

LM

遮仔 arnold palmer
creamsoda

不了⋯ 著到對腳好臭

呢隻算唔算

入黎就係想睇呢個

keep clam and stay XX

Mastermind唔係兩摺銀包咩？ 係布唔係臭膠質地

密頭拖鞋

Canvas過咗膠就係膠

更河況佢主力賣仿皮（膠）

請尊重一定著到死個日

買左鞋仲有咩好課

再課多幾對

有錢仔用spi

唔見曬啦so sad

點解fbt 會沒落架
明明好靚 一直都冇擁有過
而家都會想買

利申 窮閪

FBT真係好靚

而家可以拎去買餸

neverfull 好c9
十足十買餸籃

一直都有出 定價重貴過以前好多

本地牌cream soda

Air Force

呢個兩條友好撚好笑

我只係講唔係nigo同唔係made in Japan
同埋問你係咪想同人撞衫

幾大反應

重點係我根本無講過到bape 底過唔過氣同興唔興

其實clot同bape係外國真係幾興
銅鑼灣bape好多大陸人入去買
見你啲反應真係撚狗咁撚

Nigo賣左俾IT老細呢樣係事實 唔使咁激動
你買左好多件bape?定你係sales

red wing我都想買返 但加價加到好貴

好記得個期出親mk都見到

Nike 兩截色風褸

靚，易襯，唔算貴，我仲有著

加塊clip board 就係體育用品sales

隻閪花其實村上隆嚟
無話潮唔潮
係啲牌子同佢搞crossover，又樣衰又out

炮姐襪

之前真係走街都係呢件

幾時有潮過？ 不嬲都有人著

垃圾本地mk牌 無潮過喎 呃人買就有份

條Chrome hearts 褲鍊

傻鳩知唔知你所謂既猿人 已經賣左比it ? Nigo 過左 UT 再搞埋Human Made 幾乎十年都有啦 仲猿人 on9 到仆街
著緊it design都唔知

利 的確 見唔少 香港mk仲著
見過一個仲好笑 特登去日本 買十幾廿件猿人翻黎 話戰利品

Danner

前幾日先買完
早買早享受啊巴打

呢隻閪花
Undertale Flowey

瀨屎褲

仲用緊

間唔中著
serra 真係靚

fbt 真係超唔好著 著舊左都仲係刮腳

宜家應該好難搵到 1 手
不過2 手邊會敢著

好撚型

垃圾黎 個底濕左會甩色

我個款唔係呢種底，但個拉鍊有bug，成日卡住
係吉之島貪平買

Yeezy

興果時都唔平 6百幾
不過同期不死鳥 gregory 貴成兩倍
都唔明果時d人點解咁有錢

地圖袋都叫有錢人象徵

仲覺得好得意，但果陣買唔到

十年前學生用叫有錢啦
個個用k zone fingercroxx 呢d cheap 野

留名

red wing 真係好正
而家仲著緊

Fenom 上樂天搵中古，
日本人keep得啲貨好好

全新就買Denim by Vanquish & fragment
買咗兩條質素都好好
啲details位都交足功課

Hockney 同 Folk loafers 仲刮，次次著都損咁滯

已經變咗IT口中嘅「in-house」品牌
簡單講只係交叉手指,朱古力嘅前輩

如果真係鍾意
crossover /舊款復刻仲可以入手嘅

膠手帶

以前覺得好型

呢隻嘢以前啲mk妹同學好鐘意

水晶寶寶

Cdg play 入親IT幾乎都有大陸人圍著揀衫你就知唔可以再著
Fred Perry 經過親長期拍烏蠅冇人，定價仲夠膽死咁高，官網賣一千佢賣千八，弱智，冇人去係應該，命不久矣

Who?

其實地圖袋真名叫咩 LV我都知叫LV

好唔舒服 依家興著波鞋 起碼勁舒服先

anto social social club
有無潮過

以前有兩對 沒沒地落個陣賣哂
因為真係好唔舒服

係 垃圾鞋黎 得個靚字
你個名係咪TG既名

咁多頁都冇人講

支那留學生專用

中間個袋我仲有 但唔敢揹出街

早幾年喺荃灣年色見到有得買 但好似3 4百蚊

返過it part time
double park9月-10月賣好多fingercroxx書包
直頭係靠佢追數
個款抄Gregory 果隻 上面有巴打貼咗

仲未執，被中資買咗

【集體回憶】籃球衫Super X仲喺度 60%股權千萬賣予中資

對鞋好重 又唔貼腳
唔係個樣咁靚唔會買

唔係 無用tg

冷靜啲喇 個世界得你乜都知咩
你又知唔知 Nigo 係走投無路 賤賣盤比IT啊傻鳩
當年nigo玩到無晒錢啲design沉晒，比啲潮牌過晒頭，迫住還債，賤賣比it
it接手後，轉大陸做，轉自己designer，拎個名搞埋aape，利潤升到把把聲，根本係救返個brand
而且Nigo 係bape後期既design，如果你咁撚識野，一定有眼睇，垃圾咁，乜都推比design team搞，食老本炒冷飯。
講埋human made，你睇下HM依家個情況就知nigo份人根本係低死唔識做生意，好彩當年高峰期個陣，識咗未爆紅既pharrel，依家風水輪流轉幫返佢轉頭，去邊撚到都著human made。
不過就算佢搞咗human made，個牌子唔夠bape紅都係事實，同我覺得bape唔過氣根本冇直接關係
你打咁多野唔係想解釋bape過氣未，都係想解釋自己好撚叻，識好多野，咁你繼續認屎認屁喇，我返去同其他巴打討論

ALVIERO MARTINI
google 左先知
我連咩國家牌子都唔知

著件衫都要比佢批鬥
人地鍾意著你理鳩人

我仲有著airforce 1喎

原來08年出 咁就10年 當年都係買呢款 真係好撚靚
記得以前成日上香討睇人snap 依家冇哂人著v

human made 乜撚野黎
nmd human race d fd?

仲有呢個袋 好撚靚 依家想平平地收番個自用
大個左真係唔捨得買

有最頂對黑色 已經好少著

有個全紅色鹿皮底
百家布底好易爛

我都第一時間諗起嗰朵花

一樣喎 我都係呢款
著左一兩年已經賣左 好平賣左
著到蝕哂

油皮

紅黃藍個D好鮮色
百家布我覺得最靚 不過一睇就知好易污糟

好懷念

我係絲，但我細個都有儲

Anna aui袋
Von dutch貨車帽
Tsumori chisato衫
Fendi袋

Mercibeaucoup厚領衫
Voyage衫

human made
唔識真係唔好再講落去啦

我都係假野 有隻白色

mk妹

雖然明抄Air Force 但其實幾靚
以前冇錢買 依家又唔興
好想買返對著

見呢個post 個個都話唔舒服
我連試都冇試過

因為真係唔好著
重到air force 1 咁
又焗 個底好薄 feel到對腳係貼住地 唔會有air 果d 減震減壓
你幻想係一對好重既人字拖咁

個人最鍾意呢個款
但係貴到

加鞋墊有冇好啲

好想用下摺機

好焗同重 係解決唔到
仲有刮腳

宜家改咗款無咁似af1，反而無咁靚

班child登仔真係好自大 以為香港冇人買就過氣

鬼佬個邊Bape UC CDG play都仲係hype item黎
好心就留意多d出面世界口廿

依家呢個牌子重興唔興
係我中學時係高檔牛

converse長青款點會out呀
好多大牌都有參考呢個款喎

Super-x

最近仲同undercover off white合作
Bape Hysteric都經常翻玩呢個款
唔覺佢有冷門過

之前cdg play都有合作
rick owens 啲鞋我覺得都有抄呢個款

玩復古，將7-80年代古著款現代化
陳冠希有做代理，Beams亦有賣
係Nigo吸取教訓，重新出發嘅成果，質素比bape後期好返

Nmd就真係無人理啦 End.齊碼都要劈價

Backpack都好重

好over ， 而家仲著真係好柒

70後、80後童年回憶的Super X（校隊籃球衫嗰間，記唔記得），原來仍努力、真實地存在至今時今日，但控股權將落入中資手上。中資的國能國際（918）公佈，以1,080萬元作價，收購Super X 60%股權，即估值為1,800萬元，或市盈率6倍。兩位原老闆各出售一半出售股權。

大M先難頂

IT佢行大眾化路線，錢賺多咗但係無咗文化內涵,限量品變晒mass production,蝗就因為太落後，所以好似發現新大陸咁不停買

Bape係衰理財問題，
高價請堆靚女sales去hi street地段嘅大舖企
貨全部限量，賣完起碼4-5日無貨賣
仲要交貴租，計返真係做生意嘅日子
一個月就得返貨果6-8日
啲marketing經常燒錢
分店過度擴張
呢種商業模式長遠黎梗係唔得

有人叫佢，大批量產啲衫可以賺多好多錢
但nigo堅持限量發售先係猿人精神

就算盤數爛晒，但Nigo無攬筆數上身
佢份糧照出，旅行照去
賤賣bape之後都收it錢做創意總監一段時間
佢都幾識玩，
但係今次human made 佢係認真嘅
唔再係玩玩吓，
亦唔再走舖張浪費嘅style

隻花有兩隻

之前見到始創中心仲有得賣 super x
但唔知仲有冇做波衫波褲

我都仲有
粉藍粉紅
掛左係個18L 無咁寡
見唔興果時低價買入 好似係seven half floor 執果時買 兩隻加埋300
on9 以前炒到500 -600 一隻 彩色成千

叫陳山聰放俾你

Nigo賣盤主因唔係衰accumulator咩？
Pharrell真係夠晒老友

SuperX

經典書包

數碼暴龍機

睇你點睇啦
af1同conz全盛時期真係男女通殺
10個9個人著
相比起而家真係唔會常見

間唔中見fb group 有人放 3-4千 算係咁
不過真假就唔知 因為宜家無再買visvim

你下次都係google咗先先好出聲

但係幾時著cons 同AF1都唔會out
唔會變左公廁先好

好過依家部switch

你呢D撚屌好柒煩

呢款係咪新款

就咁google 睇d衫圖好似好低b咁

柒撚咗都算鳩數啦
係我就覆唔撚覆

大聲聲沖出黎同人講自己毫無日本時裝知識

遮仔鞋

想要全黃22L

而家Jeremy Scott好似潛咗水

PE阿sir

red wing加左鞋墊都ok架,而家都係行下街者,都可以忍到

有個人女裝collection

係第一次要適應,破處之後覺得好舒服日日都著

見到咁都人post visvim
好想摷返出黎著
利申以前買落屋企應該有7對 而家真係唔捨得買咁貴

個時廿蚊就有個
而家廿蚊先得一張爛鬼印花
仲要草到唔知幾多張先換得一個

新之城貼紙相

你哋真係唔好扮撚晒野

Cream soda鞋

以前好想買 有冇人記得呢個袋

推機

諗起買過porter japan條電話繩同個斜揹袋、burberry polo shirt 就真係不堪回首

仲有levis 901 死都唔洗驚甩色 污糟到仆街

好似真係
體育用品sales好似特別鐘意依件， 制服黎

唔係 2012 年款
果時原價賣成皮野

聽日拎番個18 L 出黎用下

仲有all star鞋

入黎睇班過氣潮童死唔肯認out

仲做緊Moschino creative director

Aape好撚核突
次次見撚到人地著
感覺人地好寒酸
又要潮又要平又唔畀多錢買bape

始終覺得hockney靚啲

前排買左個visvim 20L. 無以前咁多detail 不過回味下當年學生時代傾潮牌有幾癲

最慘係你香港見到著BAPE個D
一係肥仔，一係中年MK阿叔

有啲雞著

轉左麂皮底無哂興趣

早十幾年前，我係日本yahoo買個visvim 袋先講緊2千幾
連手續費+運費
依家見到賣成5-6千蚊番一翻

十幾年前 2千幾都唔係小野啦
後期唔講炒價 本身定價都變貴左

依家你要我俾5-6000蚊買個22L我一定唔會買

岩呀
個18L 20 L 放左係到好少用 細個衰衝動

如果Bape番出一定狗衝番
十幾年前一出買左2對，一對卡其，一對橙色
真心舒服襯牛仔褲一流

我老母冇問過我就送灑俾人，我個基拉呀

起碼visvim好過supreme而家d袋大大隻字supreme. 驚死人睇唔到 唔同以前
visvim衰而家懶左 呢幾年出隻隻袋都一鳩樣detail
supreme 以前d袋都好靚香港未有咁hit個陣

supreme 唔識欣賞
純粹得創作理念 但係件件野都係印logo
無visvim 果種製作味道

Off topic一下
想係香港邊到可以買到Fdmtl
已經睇過Cotwo 同lcf 無咩款

我都唔識欣賞
Super me 見撚到咗多人著
有幾多真係堅嘢
去一去東門大撚把supreme print tee

幾錢

其實依家邊度仲買到22或者25L全新？
紅鞋兒？
Cotow ?

Cotwo

幾靚 睇到好想買個

converse 鞋算唔算
易爛但易襯 細個唔識諗兩年買一對

Juicy 未有A&F時候好多真同假鬼妹著，不過design好撚大媽

唔算
因為呢d係長青items 正如你唔會話 dr ma , stan smith 呢d 過氣

timberland boot